奈奈醬教你地班JPOP歌手咩叫唱功 入黎崇拜啦

高音甜、中音準、低音勁 換氣接近完美 音域彈性大
接近係完美歌手

隔離條友同奈奈一齊唱歌盡失霸氣

水瀨祈>水樹

個key做乜鳩

水瀨祈暗星黎?唔識佢乜水wor

出去見識下
呢個世界好大

即係暗星啦

呢啲聲優型歌手同啲專業型比
傻的嗎

人氣女歌手

有無片睇下 真係唔識

K歌之王?

最後祝福

幾有台型

有無頒個獎比佢

想奉獻我既一生比佢

近年live最正一定係戀想花火
唱完成場加落雨都仲係cd機

但都係見唔到小倉唯車尾燈

雙絕?

hi

不要再推了

我愛奈奈

好女仔黎

小倉唯=茅原>>>>>>>>>>水樹
ok?

放煙花前一分鐘先停雨，真係冇得彈
再對上acoustic eden都好正
始終，奈奈最大特色係將演歌&配音技術溶入J-POP